Elon Musk邀請普京於Clubhouse進行對話

〔財經頻道／綜合報導〕特斯拉執行長馬斯克13日在克里姆林宮的官方Twitter帳戶上發了推文，詢問俄羅斯總統是否願意與他一起在Clubhouse上進行對話。

......

至於克里姆林宮目前尚未得到回應，俄國總統普廷是否加入會在Clubhouse與馬斯克對話，外界拭目以待。

唔識英文

想睇習musk對話多d

普京會唔會好憎佢
幫美國佬整火箭

Elon musk理念不存在國家

Musk: 由普京全力贊助